大帽山天文台可唔可以起個萬年曆？

而家個個上到去就搵塊禁區牌影相
不如整個萬年曆有溫度計呀濕度計
比人知你係天文台
影相都有個地方麻

雷達站嚟…

嗰到係軍用雷達站，入面有老解

同天文台雷達起埋一齊
最多萬年曆隔離起個天安門
再擺多兩架坦克喇